朋友係咪做左兵? 請大家幫我分析下

係咁的............
我追緊個女仔超過1年, 佢知道我中意佢, 大家個個禮拜見1次, 都係行街睇戲吃飯咁, 冇拖手OR任何身體接觸
費用我全包(每次出街費用約$600, 唔計禮物錢),
原因佢話「追女仔要比D誠意, 我中意大方同有風度的男人」
每次我想拖手, 佢話「我地係朋友咋, 我唔係咁隨便的人」
一年了...我多次同佢講我對感情認真, 想結婚, 想長遠發展, 如果你唔中意我, 對我冇FEEL, 就唔好拖住我
佢話「我係慢熱的人, 追女仔要比D時間, 大家慢慢相處, 我唔想簡錯人」
我會每日whatsapp佢, 關心佢, 晚晚打比佢傾計, 對佢專一認真, 追佢果陣我冇再識其他女仔
不過佢每次出街比到我時間好少, 得2-3小時, 之後話有其他男性朋友約左佢食飯
吃飯果陣, 不停同其他人whatsapp , 有時行開一陳講電話... 怪怪地

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月13日遍地開花

潮文黎?

唔係呀 朋友既事

問黎托柒 做男人做到咁不如死撚左佢

你唔好咁話佢啦

做到咁 連男人都不如啦

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

唔好咁衰啦

長期飯票 仲要咁聽話
邊度搵？

朋友只係真心對人

我係仔
year 2 試過有條女兵咁對我
又請我食飯 飲酒
不過我都好好, 我話不如試下一齊

之後佢話識得兩星期, 唔好啦

之後再拖多個兩個星期, 我同左第二個一齊
不過我都衰, 收撚完人地情人節朱古力
第二日就同第二條女一齊

因為year 3 見佢變靚左,想食返
係club 問佢D FD 佢感情狀況
先知佢週圍同人講我溝佢
我唯有 "係啦 係啦"
唔通比D whatsapp 人睇佢狗衝我咩